{
"guide":{
	"first":"FT中文网会员订阅服务，欢迎您！",
	"second":"希望全球视野的FT中文网，能够带您站在高海拔的地方俯瞰世界，引发您的思考，从不同的角度看到不一样的事物，见他人之未见！"
},

"index":[
	{
		"title": "标准会员",
		"price": "¥198.00/年",
		"type": "premium",
		"openBtn": "立即订阅",
		"benefits": [
			"精选深度分析",
			"中英双语内容",
			"金融英语速读训练",
			"英语原声电台",
			"无限浏览7日前所有历史文章（近8万篇）"
		]
	},
	{
		"title": "高端会员",
		"price": "¥1,998.00/年",
		"type": "standard",
		"openBtn": "立即订阅",
		"benefits": [
			"享受“标准会员”所有权益",
			"编辑精选，总编/各版块主编每周五为您推荐本周必读资讯，分享他们的思考与观点",
			"FT中文网2018年度论坛门票2张，价值3999元/张 （不含差旅与食宿）"
		]
	}
],

"tabContent1":[
		{
			"question": "如果我是注册用户，如何解锁付费内容？",
			"answers": ["您需要成为我们的付费会员，即标准会员或高端会员，才能阅读付费内容。 "]

		},
		{
			"question": "如何订阅FT中文网付费产品？",
			"answers": ["在任何设备上，您都可以通过点击付费文章，找到订阅入口。同时，您也可以通过以下方式订阅：","1. 在 iOS APP内，点击底部导航栏“我的FT” - 顶部“会员订阅”一栏，找到订阅入口。","2. 在安卓 APP内，点击右下角“设置” - “会员中心”，找到订阅入口。","3. 在PC网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击顶部导航栏“工具” - “会员中心”，找到订阅入口。","4. 在移动网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击左上角的图标，在弹出的左侧边栏中，点击“会员中心”，找到订阅入口。"]
		},
		{
			"question": "是否有针对机构订阅的服务？ ",
			"answers": ["请发送邮件至subscriber.service@ftchinese.com。"]

		},
		{
			"question": "是否有学生订阅？",
			"answers": ["抱歉，我们暂不能为您提供此项服务。"]
		},
		{
			"question": "如何修改我的登录密码？",
			"answers": ["您可以在网页端打开网页http://user.ftchinese.com/setting，修改您的密码。"]
		},
		{
			"question": "我应该使用哪个邮箱，作为FT中文网付费产品账户？",
			"answers": ["我们建议您使用常用邮箱，注册并订购FT中文网会员服务，便于接收邮件、找回密码等。"]
		},
		{
			"question": "我可以将登录邮箱和密码分享给他人吗？",
			"answers": ["根据用户协议，付费账号仅限本人使用。我们建议您妥善保管自己的账号和密码，避免财产遭受损失。"]
		},
		{
			"question": "我可以修改注册邮箱吗？",
			"answers": ["您可以在网页端打开网页http://user.ftchinese.com/setting，修改您的注册邮箱。"]
		},
		{
			"question": "是否支持跨平台登录？",
			"answers": ["支持。使用FT中文网注册账户登录，您就能在不同平台上畅读FT中文网付费内容。"]
		},
		{
			"question": "如果我没有登录FT中文网，就在iOS设备上购买了订阅服务，如何跨平台阅读所购内容？",
			"answers": ["请您发送订阅截图、iOS账号、FT中文网注册邮箱和您的联系方式至subscriber.service@ftchinese.com，我们的客服人员会尽快协助您绑定苹果账号和FT中文网账号，实现跨平台阅读。"]
		},
		{
			"question": "如何升级我的会员服务？",
			"answers": ["对于已经是FT中文网标准会员的读者，可以进入“会员订阅”（iOS APP）或“会员中心”（网页端和安卓 APP）页面，直接点击订阅“FT中文网高端会员”，系统会根据您的使用时间，自动计算出差价，在您支付剩余款项后，为您升级会员权益。"]
		},
		{
			"question": "如何降级我的会员服务？",
			"answers": ["很抱歉，目前我们不支持降级会员服务。"]
		},
		{
			"question": "我可以退订并退款吗？",
			"answers": ["本产品为虚拟内容服务，一经订阅成功概不退款，请您理解。"]
		},
		{
			"question": "我的会员服务从何时开始计费？",
			"answers": ["在您确定订阅并付款后，我们的服务和计费即日生效。"]
		},
		{
			"question": "在哪里可以查阅我订阅的内容？",
			"answers": ["在FT中文网的产品首页，您可以查阅当天的付费内容。如果需要查阅全部内容，进入顶部导航栏“独家”和“编辑精选”板块，独享付费用户专属内容。"]
		},
		{
			"question": "会员订阅内容何时发布？",
			"answers": ["FT中文网于每个工作日更新，为您奉上高质量的商业财经资讯。"]
		},
		{
			"question": "会员订阅内容是否支持离线阅读？",
			"answers": ["1. iOS APP在Wi-Fi环境下，会为您自动缓存首页文章，方便离线阅读。","2. 安卓 APP可以点击首页上方的“下载”按钮，缓存最近一个更新日的全部文章。"]
		},
		{
			"question": "我的会员订阅内容有几种语言切换？",
			"answers": ["您可以选择中（简体/繁體）、英文阅读FT中文网内容。"]
		},
		{
			"question": "FT中文网所有文章都有中、英文对照吗？",
			"answers": ["FT中文网部分内容为中文原创文章，没有对应的英文。"]
		},
		{
			"question": "我听到的音频，是机器还是人声阅读？",
			"answers": ["您可以在“每日英语”板块内，找到纯正人声阅读的英国《金融时报》文章和电台内容。"]
		},
		{
			"question": "如果我已经订阅了英国《金融时报》或FT.com, 是否可以免费获得FT中文网标准会员或高端会员权益？ ",
			"answers": ["抱歉，我们暂不能为您提供此项服务。"]
		},
		{
			"question": "我可以调整阅读字号吗？ ",
			"answers": ["1. 在iOS APP内，您可以在底部“我的FT”一栏中，选择“字号设置”，调整字号大小。","2. 在安卓 APP内，您可以在底部“设置”中，调整字号大小。","3. 在网页端，您需要通过设置您的浏览器，调整字号大小。"]
		},
		{
			"question": "如何联系客服？",
			"answers": ["您可以通过邮箱subscriber.service@ftchinese.com，联系我们的客服人员。"]
		},
		{
			"question": "我的订阅何时到期？",
			"answers": ["1. 在iOS APP内，您可以点击底部导航栏“我的FT” - 顶部“会员订阅”一栏，找到订阅到期日。","2. 在安卓 APP内，您可以点击右下角“设置”-“会员中心”，找到订阅到期日。","3. 在电脑网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击导航栏“工具”-“会员中心”，找到订阅到期日。","4. 在移动网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击左上角的图标，在弹出的左侧边栏中，点击“会员中心”，找到订阅到期日。"]
		}
	],
"tabContent2":[
		{
			"question": "如何支付会员费？ ",
			"answers": ["在iOS APP，请根据苹果系统引导，在程序内完成支付。2）在网页端或安卓 APP内，可使用支付宝和微信完成支付。"]

		},
		{
			"question": "如何获得发票？",
			"answers": ["1. 如果您在iOS APP内购买FT中文网会员，苹果中国将为您提供对应订单的收据。请在完成购买后，注意查收您苹果账号绑定的邮箱，获取电子收据（特别提示：非增值税发票）。","2. 如果您在网页端或安卓 APP内购买FT中文网会员，请发送您的FT中文网注册邮箱、发票抬头、公司税号和手机号码（用于接收电子发票提取短信），至subscriber.service@ftchinese.com，我们的客服人员会尽快为您开具电子发票。"]
		},
		{
			"question": "我已经支付了款项，但是仍然无法阅读付费文章？",
			"answers": ["您可以进行如下尝试：","1. 关闭FT中文网APP，再重新打开。","2. 退出您的FT账号，再重新登录。","3. 检查您目前使用的账号，是否和您购买时使用的账号一致。","如果上述方式不能解决您的问题，请您按以下步骤，将所需信息发送至subscriber.service@ftchinese.com，我们的客服人员会尽快协助您解决问题：","在iOS APP内，请点击下方“我的FT”-顶部“会员订阅”，截屏您的订阅状态，将图片和您的联系方式发送至客服邮箱。","在网页端或安卓 APP内，","1. 如果您使用支付宝支付，请打开手机支付宝，点击“我的”-“账单”，找到商户订单号（FT开头），并将商户订单号和您的手机号发送至客服邮箱。","2. 如果您使用微信支付，请打开手机微信，在信息流中点击“微信支付”-找到并点击订购FT中文网的订单，找到商户单号，将商户单号和您的手机号发送至客服邮箱。"]
		},
		{
			"question": "服务到期后，如何续订FT中文网会员服务？",
			"answers": ["在iOS APP内订购的FT中文网付费会员服务，如果在权益到期前未取消订阅，苹果中国将会为您自动续订。","在网页端或安卓 APP内订购的FT中文网付费会员服务，需要您在权益到期后，在“会员中心”手动续订会员服务。","1. 在安卓 APP内，点击右下角“设置” - “会员中心”，找到订阅入口。","2. 在网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击导航栏“工具” - “会员中心”，找到订阅入口。"]
		},
		{
			"question": "如何查看我的订单信息？",
			"answers": ["1. 如果您是在iOS APP内买的FT中文网付费会员服务，请在您的苹果账号绑定的邮箱里，查收由苹果中国为您提供的订单信息。","2. 在安卓 APP内，您可以点击右下角“设置”-“会员中心”，查看您的订单信息。","3. 在电脑网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击导航栏“工具”-“会员中心”，查看您的订单信息。","4. 在移动网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击左上角的图标，在弹出的左侧边栏中，点击“会员中心”，查看您的订单信息。"]
		}

	],
"tabContent3":[
		{
			"question": "标准会员与高端会员的区别？",
			"answers": ["标准会员权益：精选深度分析；中英双语内容；金融英语速读训练；英语原声电台；无限浏览7日前所有历史文章（近8万篇）","高端会员权益：享受“标准会员”所有权益；编辑精选，总编/各版块主编每周五为您推荐本周必读资讯，分享他们的思考与观点；FT中文网2018年度论坛门票2张，价值3999元/张 （不含差旅与食宿）"]
		},
		{
			"question": "如何登录FT中文网？",
			"answers": ["1. 在iOS APP内，您可以点击底部导航栏“我的FT” - 顶部“账户”一栏，登录FT中文网。","2. 在安卓APP内，您可以点击右下角“设置”-“登录”。","3. 在电脑网页端，您可以点击网页右上角的“登录”。","4. 在移动网页端，您可以打开FT中文网（ftchinese.com），点击左上角的图标，在弹出的左侧边栏中，点击“登录”。"]
		},
		{
			"question": "我可以修改居住地吗？",
			"answers": ["FT中文网账户支持修改您的“居住地”信息，在网页端打开网页http://user.ftchinese.com/setting即可完成。"]
		},
		{
			"question": "哪里下载FT中文网APP？",
			"answers": ["您可以在苹果APP Store或各大应用市场搜索“FT中文网”，下载我们的应用。"]
		}
	]

}